朗迷支那何求 希特拉 細雞樂 鳩硬sir 哭song瘋狂恥笑佢

樓主打錯字？

係

其中一位過埋今晚就上天堂見穌哥

仲有件傻閪尋飛

照鏡？